聯署要求美國國會就習帝件事表態有無得諗？

雖然可能都無乜用？但會不會俾到個下馬威？

侵侵自己都表埋態啦
駛咩等國會

無。因為美國都想睇住支爆，做乜要出聲？

低能

港大可唔可以投票影響科大學生會長

普京連任都無出聲啦

唔順共產黨係人都明，但希望樓豬可以聰明啲。